成日話Jojo係宇宙第一，其實「比宇宙更遠的地方」仲出色

睇個名都知啦

仲要上到NYT

都唔知點解仲有人會係度爭邊套動畫係世一
講真 有人攞第二套動畫行過黎比
就好似行過黎柒咁

邊有得比

冇得比 囡囡番 唔入流

毒撚先睇

點睇jojo去過羅浮宮？